IU 所屬公司再度回擊惡意網民 「會全力以赴，根絕惡意貼文」

在 IU 即將回歸之際，依然有惡意網民在網路上對她進行各種攻擊，而她的經紀公司也再度出面表達回擊的決心！

EDAM Entertainment 昨天（25 日）下午發出官方公告，一開始先感謝始終大力支持 IU 的粉絲，緊接著便重申先前表示會對惡意留言、散佈謠言、性騷擾藝人、侵犯藝人私生活⋯⋯的惡意網民提告，並透露新增的措施。

「本公司收到檢舉信，得知有個非公開的 cafe 一直針對旗下藝人發布惡意貼文。」EDAM Entertainment 表示：「我們透過公司監看和粉絲提供的資料取得了新證據，然後向調查機關提交訴狀，並掌握大部分加害人的身分。」

本案的部分加害人已因此被判罰金，其他人則被多次傳喚。EDAM Entertainment 表示會持續搜集證據、採取行動，以便根絕針對 IU 及 IU 粉絲的惡意貼文，同時也強調「會全力以赴，讓針對旗下藝人撰寫惡意貼文的網民獲得法律制裁。」

另一方面，IU 即將發行第五張正規專輯，而明晚她就會搶先公開其中的先行曲 “Celebrity”！

腸遲曬..

IU 遭受性騷擾惡評⋯已確認多數加害者身份！全數起訴判罰款網讚：「好痛快」

捉埋連登果幾隻..

啱呀啱呀 捉哂啲色情狗

報驚

鬼知咩

講得好..

樓主

滿門抄斬

我善意

死清光

都要斬

IU 啪啪啪

@xxxxx?

一個不留

一野閹落去

你就係惡意網民

why

屠城

銀牙銀牙銀牙

你魚台Top3色狗

sd啲po去公司...

你做咩同導狗一齊開

我正氣開

反導狗